隻跳狗驚係咪已經冇得玩

係咪得沈日先有得玩

沉定沈呀

咁邊個先啱 認真

文盲都上連登查字典啦